無限QE 對於港元影響

想知 係咪越黎越唔值錢 港紙

係

樓市gogogo

不嬲都話全球找數
同埋擺舊錢係度唔多唔少都貶緊值，所以樓市又gogogo
香港股市唔係政治因素都應該爆升緊

將啲港幣換澳紙會唔會好啲，遲下港紙跌先再換返港紙

咁香港政府其實有咩方法可以應對? 唔理既話咁市民消費力下降對經濟都唔係好事?會唔會惡性循環

同人仔掛勾

政府洗咩理窮人 搞唔出咩
又會繼續支持政府

人仔本身唔係自由流動 應該好難掛 可以話根本無乜可能?
同埋就算掛人仔 本身港紙其實會唔會加大發行量? 如果唔係既話好似點都係會眨值?

過多幾年港元都無喇

曾經有連登仔話過 老美qe d錢只係流通於美國
唔係影響到香港
結論：樓價大跌 想樓爆 然後自己上車

點解呢? 有咩原理

你睇下08嗰陣咪知

我依稀記得係話印錢係買美企業債ONLY,
熱錢唔會游走到香港之類, 唔太記得

港紙沒有QE
只是金管局同連登仔用775港紙買人家0.1元成本印出來的100元QE美鈔

你繼續換就自己唸下
但其他外幣, 包括人仔都QE
所以受傷的總是香港

打手, post 哩d野見到你連基本econ常識都無, 讀下書, 中學畢業入三大讀個 degree 返黎先上黎講野

日本QE 央行做死個政府,真係歷史第一次見

呢D睇完得啖笑

就係唔明哩個位 咁落去 不變換萬變慢慢溝淡 咁港紙咪死9硬 ?

係買返美企擁有的國庫債券（T-Bonds) 美國企業係擁有好多美國政府的債券架！

正常國家會SET牆限制外幣熱錢防止湧入 , 防止自己過度通漲
但香港是資金自由港, 沒有任何出入限制
自己又不QE , 所以持現金會硬生生受害

所以美國要QE, 香港洗錢不可或缺, 上次錢就走去樓市資產
所以我個人覺得美國自己要QE , 不可能夾硬關閉香港SWIFT頂死自己

即係淨可以渣現金既窮人會越黎越窮